%@Dif:1
Deux nombres sont {\em mariés} si leur somme est égale à 10. Par exemple 4,3 et 5,7.
\\Un seul nombre de la liste suivante est célibataire, lequel ?
\begin{center}
  \begin{tabular}{ccccccccc}
1,8&5,1&4,2&7,3&3,6&0,8&0,9&9,8&8,8\\
\\
5,2&3,3&9,4&6,3&6,7&8,2&4,8&5,6&1,2\\
\\
0,6&4,9&5,8&6,4&2,7&4,4&9,2&3,7&9,1\\
  \end{tabular}
\end{center}
%@Commentaire: Calcul mental.